黃國健：區議會117席特首選委有機會取消 在民主進程上可能是倒退，但亦是政治現實

收皮啦黃國賤

邊個收邊個皮仲未知？

1操你媽的忠誠廢物

是民主大進步

民主就是民眾請求共產黨作主

鄧家彪雙失是致治現實
工聯會比不上民建聯是政治現實